有咩慘得過條脷生痱滋？

就係生左兩粒痱滋係條脷兩邊，真係野又食唔到，野都講唔到，變左痴脷根
就係呢兩個星期捱左好多晚夜，搞成咁....各位痱滋撚真係大家要早d訓

喉嚨生

試過生4粒係牙肉 2粒係脷

食返幾打奇異果

鼻塞 想訓又訓唔到 想做野又專心唔到

都唔知犯左咩錯

仲有上面門牙後面嗰舊肉發炎

生係條脷真係食咩都無味